十五十六 唔玩唔舒服

唔知宜家啲零零後識唔識呢個節目
記得嗰陣有條問牙膏係唧咩形狀 成七成觀眾話係長條形 答案係綠豆咁大粒左右

條問題好似係問成年人刷牙唧幾多牙膏就夠氟化物去保護牙齒

其實牙膏洗臉奶洗頭水都係用少少就夠，不過啲仆街廠將飲管有咁粗整幾粗，冰有幾多落咁多，擠兩吓用晒再買過

thanks